"Alstublieft, mijnheer," zei Peter, naar hem toe, "bent u een dokter?"
Het verschil tussen hem en de andere jongens op dat moment was dat ze wisten dat het schijngeloof was, terwijl ze hem doen geloven en waar waren precies hetzelfde.
Dit verontrustte hen soms, zoals toen om te laten geloven dat ze hun diners hadden gehad.
Als ze het in hun schande begaven, tikte hij ze op de knokkels.
"Ja, mijn kleine man," antwoordde enigszins angstig, die had gekloofd knokkels.
"Alsjeblieft, mijnheer," legde Peter uit, "een dame ligt erg ziek."
Ze lag aan hun voeten, maar had enigszins het gevoel haar niet te zien.
"Tut, tut, tut," zei hij, "waar liegt ze?"
"In ginds weide."
"Ik zal een glazen ding in haar mond stoppen," zei Iets, en hij gemaakt-geloven om het te doen, terwijl Peter wachtte.
